[公投] 連登需唔需要成立一支連衛兵？

正皮=支持 負皮=反對

非官方精英路線 大既有10+連登仔就得
1) 抗衡5毛 (帶風向/引戰/歪理/分化)
2) 推動全民學習 (集中推1~3個學術POST)
3) 研判連登風氣

成立連衛兵 係希望有系統性地處理上述幾點
同埋亦想組織有識之士一齊參與網絡鬥爭

暫時係以上3點 有餘力先做其他野 大家點睇？

獨立思考 完

獨立思考左差唔多一年 成績點?
一盤散沙妄想同全世界最大既黑社會鬥?

軍隊點解要分軍、師、旅、團、營、連、排、伍咁撚多階級？點解唔獨立作戰？

明居正話你知中共有乜長處

中共羸內戰既五大法寶
了解你既敵人 先有可能取勝

1. 建黨
2. 統戰
3. 武鬥
4. 文宣
5. 間牒

連登仔係咪咁驚向敵人學習